今日去黃店見到隻連豬好qq， 邊度有得買

好正

Armubuy

唔該曬

點解唔同返呢間舖買?

連仔

連仔加持post

唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

好似中幅射

因為佢係食店嚟㗎冇得買嘢

傻西，我屌你老母

唔係喎 ! 見到好多黃店內都有寄賣

我係深水埗都見過

你以為？
百幾間寄賣有8成係食肆

問下店員咪知